李一桐屌打晒全亞洲既女星

G

未央>>>>>>>>>G容

楚楚可憐既眼神 好想保護佢

全亞洲唔敢講 不過正過結衣

人造G

系

g

尊重d 唔好拎隻G黎同我桐桐比好唔好

又唔好咁串
七成啦

會然同真人一樣咁重口

咪又比班貪官, 高官玩過晒
G當女神

審美疲勞 唔識欣賞

亞洲第二啦

冇人敢認第一

G 游b正啲

係正嘅

白醫師你啲眼光

又借我牙桐開post呃正評 呢啲野吾洗講刀知

未央靚好多囉，你班on9有無眼，你啲樣成條街勁多啦返大陸大吧

( Show Blocked User - 點啊 )

你傻撚左？
又大陸又整容雞

點睇呢兩位

咁桃谷真係好撚正嘅

7

成班on9話唔正唔正

屌你老母你都擺低例子同我李一桐bb砌過呀

問過孟子義未

呢隻就真係整容g啦

成個anxxxxbaby咁

大陸g

欠缺左李一桐個種氣質

有3/10分啦

駁唔到

J左3次了

桃谷黎既

屌到全宇宙既女星啦

橫店都係自high

未央win

岩

真 好過李一桐整咗百幾次容

九公主陳鈺琪靚過晒佢兩個

同朱茵版黃蓉無得比

真

呢個靚啲啦

大6G

5

你post個陣有冇打冷震

支那臭雞

呢個睇過以前樣 本來好地地 宜家整到靚到唔似人

點解會咁撚多負評

果d 多數係廢老, 唔識欣賞現代古典美

真係好靚,一定要追埋佢其它劇

妒忌

開post比下

有咩推介

無論係波多野結衣定新垣結衣, 都唔夠李一桐正

真係屌打哂歷代黃蓉

都唔係李一桐個皮
完全冇得比

new photo

桐桐

gggggggg

一桐，鷹鷹，結衣，my name都係高瘦平但好正

我為左佢睇左成晚射雕
終於追哂52集

好正

靖哥哥

agree

喵

真係好似大埔lulu
都係雞

好可憐

係咪支那國力強大左所以新世代咁多靚女，d運動員又高

整容，加鬼佬基因

一桐唔高啵 不過我都覺得靚
上面未央我都鍾意 打和啦好冇

簡淑兒泥 樓主驗下眼好

喱隻真係正啦

劉亦菲

可惜老牛聲

認同 哥愛活潑既氣質
對眼識笑

【射鵰英雄傳．多圖】李一桐五年超進化 最靚黃蓉原來係3.0版本

整容G

樓上全部可以收皮

推

好正

開過啦

蓉兒

笑死 一睇就知整容啦
張鈞𡩋仲正過佢

支那人

畀人爆整咗幾次容 睇對眼就知有整啦 膠面人

未央完爆

有幾靚

大陸雞都有人j

屌打, 要淫有淫
要低B有低B

屌打, 要淫有淫
要低B有低B[/quote]

其實佢係咪徐嬌整容之後改名？

佢時裝同把聲真係完全唔掂

靚係靚既 又未去到屌打曬

[size=6][/size=6雞 ]

[size=6]雞

樓上班hater

諗左30個鐘都駁唔到

結衣屌打哂

整容G

九公主拓跋迪 明明最靚

性交次數屌打全亞洲女星

個個係你呀媽

李一桐唔係我阿媽

屌你老母就有份

hater gonna hate

呀仔 靜啦

Ching ho ball

連登仔: 都是g有咩好比

發現好多一桐/黄蓉hater都係結衣fans

唔抵桐桐靚過佢地

Yes